暴力！暴力！暴力！

一直話示威者暴力傾向

有冇統計過因為示威者而傷受到既市民多

定催淚彈傷害到既多

都已經未講黑警無差別攻擊

夠竟邊一方暴力傾向D?

有冇記者可以問下

[懶人包]黑警記者會重點及拆招